天龍八部撚入，喬峰其實夠唔夠佢老豆打？

喬峰夠唔夠佢老豆打？或慕容博打？

點解金庸主角入邊佢最弱？

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“3”個新名 ：雞飯一碟）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

佢最弱？